CS畢業出黎做野 想改個有霸氣嘅名

諗緊叫Webex 好冇

Doggy

叫Apple

code9

Shithole或者Winnie

叫
doggie

同班有個女仔用緊

Zoom

叫Error

CRUDer

挑我機？

叫 ok已負評

Segfault

code慾強

黑警code radio 嗎

It大狗

Stack Overflow

試下叫Null, 可以玩死人哋個database

屌 笑到仆街

CS:GO

Robert'); DROP TABLE students;-

叫 COVID-19

WIFI

brainfuck

computer
mouse
keyboard
USB

任揀
揀完比返100$ 我